(突發）香港地鐵捕獲哈里簡尼

面盲？

摩連奴係先達

轟

推

傾

Ryan gosling 黎

圖1似

之後正面睇唔似啦